我韋碧克降臨

Yeah yeah!

吹大咗

屌打拿狗

雲加想開心

爭少少兩粒

推

一入波都忍唔住唱返兩嘴